還我血汗錢

如題

係
點算好師兄
都幾多下

咁無架喎

唉 訓唔著

布

叫我官老爺

翠花偷了我的牛

..乜黎

比狗會呃

馬會有冇可能執笠？

.........

一日有上盤狂魔 一日都未埶

永久封鎖了 再見

喂 屌 頭先咪傾得好地地

3點波po見 屌佢老母德乙仲未開番 悶撚到

就SLEEP啦

渣ga gn